有冇可能成立一個民間舉報基金/機制

好多所謂內部人士起secret爆料，但又怕冇左份工唔敢親身指証
我地有冇可能眾籌搞一個類似美國whistleblower policy咁既野